Maar ik dacht dat ze stopte en dat ik haar zachtjes kon horen terug stelen, waarschijnlijk in de hoop me te zien uitkleden en van een blik op mijn enorme pego werpen.
Dus ik heb besloten dat ze haar zou moeten hebben nieuwsgierigheid toegegeven.
Ik haastte me uit mijn kleren en voordat ik er een opzette van Harry's nachthemden, die voor mij op het bed waren gelegd, nam ik op de kamerpot, en draaide zich om het sleutelgat, grimmig naakt en lul in de hand.
Het was op een halve haan, maar toen ik had gepreveld maakte ik het kloppen en hef zijn hoofd op, en schud het een paar keer, en schud heel bewust, zodat ze misschien nog meer geneigd is om het te bezitten.
Ik nam de nachthemd en zich naar het licht wendend, was erg onhandig om het aan te trekken, om tijd te geven voor een goed zicht op mijn pik, terwijl ik volledig sta tegenover mijn buik.
Ik blies toen het licht uit en tuimelde heel snel in bed.
Ik luisterde aandachtig en kon een diepe, half onderdrukte zucht horen, en dan voetstappen die stilletjes stelen.
Ik lig wakker met nadenken over hoe ik zou haar moeten ontvangen, of ze diepe slaap zou hinderen, en haar zo laten nemen al het initiatief, of om te beweren dat de nieuwigheid van het bed, en na te denken over haar aanhankelijke vriendelijkheid had ik me wakker gehouden.
Ik besloten om te doen alsof ze gezond slapend waren, voornamelijk dat ik misschien zou zien hoe ze zou haar ontwerpen uitvoeren, en ook omdat ze me de mogelijkheid gaf om te spelen verbaasd.
In iets meer dan een half uur nadat iedereen met rust was gegaan, zag ik het een sprankje licht door het sleutelgat.
